{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016699",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "시골여행"
    },
    "text": "京畿道城南市盆唐区ハオゲ路366-6に位置する雲中洞韓定食田舎旅行は毎日午前11時から午後8時30分まで営業しています。 定期的に火曜日は休みで、平日は午後3時30分から午後4時30分まで休憩時間があります。 週末と祝日には休み時間がありません。 このレストランは5人以上の人数から予約を承ります。 また、このレストランは 2 TV 生情報の韓定食特集に出演しました。 食堂は雲中洞の韓国学中央研究院から100m前に位置し、主なメニューには麦イシモチ定食、田舎旅行定食、薬菜定食、約定食、韓方ボサムなどがあります。 価格は麦イシモチ定食と田舎旅行定食がそれぞれ30,000ウォンで、薬菜定食は23,000ウォン、約定食は19,000ウォン、韓方ボサムは20,000ウォンから40,000ウォンまでです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "このレストランは京畿道城南市盆唐区ハオゲ路366-6に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間はいつですか？",
            "answer": "このレストランは毎日午前11時から午後8時30分まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "このレストランは火曜日が定休日です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの休憩時間はいつですか？",
            "answer": "このレストランは平日の午後3時30分から午後4時30分まで休憩時間があります。"
        },
        {
            "question": "週末や祝日には休み時間がありますか？",
            "answer": "いいえ、週末や祝日には休み時間はありません。"
        },
        {
            "question": "このレストランの予約は何人から受け付けていますか？",
            "answer": "このレストランは5人以上の人数から予約を承っています。"
        },
        {
            "question": "このレストランはテレビ番組に出演したことがありますか？",
            "answer": "はい、このレストランは2 TV 生情報の韓定食特集に出演しました。"
        },
        {
            "question": "このレストランの近くにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "このレストランの近くには雲中洞の韓国学中央研究院があります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの主なメニューは何ですか？",
            "answer": "このレストランの主なメニューには麦イシモチ定食、田舎旅行定食、薬菜定食、約定食、韓方ボサムなどがあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "このレストランの価格は麦イシモチ定食と田舎旅行定食がそれぞれ30,000ウォンで、薬菜定食は23,000ウォン、約定食は19,000ウォン、韓方ボサムは20,000ウォンから40,000ウォンまでです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 257,
        "QA": 440
    }
}